岩岩八達通寄咗封信話我遺失咗張卡叫我去拎返啲餘額

對上一次唔見都唔知係幾時嘅事
而家用緊嗰張係馬年版 14年出
呢4年我都冇用過其他卡
所以對上一次唔見至少係4年前
而且寄得信畀我應該係個人八達通
如果冇記錯應該唔見超過6年
但係佢話有人執到我張卡 咁照計唔係有得拎返張卡架咩
而家直接退錢比我唔知做乜鳩
好撚詭異

我之前都試過好似巴打你咁

咁真係你唔見左定點
無理由隔左咁耐先比人執到

我個情況係6 7年前搭車整唔見咗張學生八達通，之後都補拎咗張新嘅一直用。然後突然收到通知叫我去拎返6 7 年前張八達通嘅餘額同按金，佢話有人執到俾返佢地。

屌 我都係唔見咗學生八達通
咁算啦 當佢一早已經畀人執到
不過排到最近先有時間搞算

THANKS